[醒少少當幫助] 林鄭推張建宗出黎道歉別有用心

真係有誠意點解唔親自道歉？
現政府班子，冇一個係無辜
每一個都係仆街

和理非唔好心軟呀！

可能張建宗出嚟割席

唔會囉，要割一早就要請辭
而唔係同垃圾桶出黎鳩 up 兩句 Sorry 囉

張建宗割蓆、逼宮

想用張建忠換林鄭分化我地，冇咁容易囉
林鄭係一隻斷線傀儡
張建忠上位只係另一個傀儡

警隊閙張建宗
係咪想同全體公務員隻揪揪